[08-01-2018]股市直擊 + 波神信眾區

今日恆生指數收跌既機會係負數

OK all in 牛牛

邊個負皮我？

maggie

一個月後高過港女

究竟幾時力盡

問BC

TLA...

根本唔會跌

D7PCBC

早晨！

新星寶用筋肉人可以快刷

HO暴力

估錯市可以點

袋痕汁痕576三串火增傷都唔駛開

淘寶買書好撚平
買左兩本都係33人仔

乾夾到幾時呀..

3323都上到8.05

gap doe put guys pok guy sin

gap dou fung gor eat yuen breakfast...

2007 17蚊

talk real this month onpy sing jor 1k...
really can gap more....

反手買番牛......

再同時keep住堆熊以防左一巴右一巴.......

男灌isg...

on9 stock

如果沽左張大期，就要揸番4張細

pop team有字幕組出左廣東話字幕版

係咪百變小櫻？

內房on99

Gap Lun 7 die

男灌ar...

一語道破

當年我3323 12>8虧本了3xxxx

未睇過套野都一定睇過d圖

914...

水泥既野唔係幾熟既

4C最愛

Pkmon

琴日youyube 左可惜得日文，但淨睇圖都笑得出

水泥批盪呢度有專家啦...

都未收市，俾d 訊心

bc yau win

Ok,調整完
31k見

eth 1200

無貨

LIFE OF BC

BC

平Call... 賺幾餐譚仔

Xrp 慢番落黎

其實係我驚驚地問D 大馬莎D 野...
之後佢send 黎寸我既

男灌接力燈

你問呢度d清都係會叫你信念

最後都係講做人要靠自己

別人笑我 太 BC.....
我笑他人....無科勞.....

大佬啊

最尾改做科c好似好啲..

笑撚左...日日都夜市攻日市回...

2318sc 80就入價

D7ML

5仔果種廢............

中華盛世

鷹雄搵潘狗

別人有事就4C
禾笑他人GUN BC...

明顯係騙案

高水轉平水
咩玩法

唔會夠8跑...

Short價內

檔位都OK
睇有冇馬燒佢

好少同BC同路
食返張先

Sc兩注縮勁多....
Sc5 2318都縮到就散咁....

一講女....

包裝騎士我睇返唔係唔燒佢 係真係唔夠佢快...

又黎騰指無雙
有無人上星期都Call 左騰

又750-800

又食
廟區呢到連食女都有貧富懸殊

LLLML🖕🏻

就係呢d pk ...eat晒d lui....
搞到禾無得eat 仲青

你番上海米得....

又話女多男少，原來係廟區d Ching eat哂

番成都老蘭

又大V....

成都老蘭無女食，好似係

髮型起

無女食同食唔到完全唔同

肛

不要再說了

btw 加洲勇將上場咁樣比kc ng 撚都唔換人

八太子真係比潘狗搶左黎騎，kc leung同潘狗會唔會係騎師室打交?

快d打

往死裡打

好似話傷到騎馬仔都做唔到

夜晚騎條仔算啦

轉會講馬都得呀

但佢而家直情係同馬有關既野都唔做

有冇傳...

放射型男

唉屌 潘狗同新晉爸爸幾時隻抽 一定好睇呀...

最近有個見習學員有份試閘
係咪就快出得場

今年大陸d廠幾時收爐？

我買爸爸贏，潘狗得把口啦dllm

成交半日700億

有人包養?

388 衝唔穿就食屎喇好嗎....
依家無曬信心叫人食屎

潘狗人品屈機 撬馬屌人撩交打齊哂...做馬就唔使講啦...

琴日雷西係唔係咁醒知佢放咁快呀...

BREAKING: @LFC defender Nathaniel Clyne arrested after police discovered 11kg of crack cocaine, 800g of cannabis and several 500mg bottles of ketamine in his home in Formby, Merseyside. #LFC

11公斤可卡因

係東南亞，11kg可以打靶

800g草都好多啦,轉左行呀?

恆都仲有氣 國小時圖range盤唔多夠氣...

肛做乜鳩

姨太幣

用黎醫病ga

有

玩撚猿

大陸雞？

依家地盤勁多廢柴
common sense都冇學人夾野

好似易吃

聽聞打曬激素，食左會病

又唔洗食落肚

而家牌仔得東東火車
毒男又唔知養傷養到幾時

rb ar...

岩岩出左去果件劉泓好似150都無

又話升既

冇牌仔諗少好多野 你睇kkchiong果陣度馬好似場場都要諗埋佢 煩到仆街....

始終都係親生JAI HO

咁撚多大手畫師走去J槍傻果對唔要面大奶........

鍾意上大陸玩的女冇性趣

梳

泡泡達人11檔...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

冇必然關係

清其實要BUY 72...易用只係食裝備...

有邊次係5檔以內

波兒話考慮放寬按揭成數 政府做市

似威先生

一版奧義都未齊
得30k 又想買英

4c now ho ging ng six ppl

「我仍然非常熱愛賽馬和其他運動。我希望能夠在這方面繼續發展。」蔣嘉琦說。.

狗會新聞稿同琦B IG講既野有D唔同

有寫架

NO LA

又可以入小小sp

當家精選 志趣相投 平海福星 翠龍......雷西系列 之後唔知又派邊隻俾田雞柏寶....雷西唔使問攬撚到隻當家精選實一實......

1600 當家
1800 志趣
2000 翠龍

我記得佳龍駒跑經典盃同打吡之前未跑過1800同2000....雷西肯定想試下當家精選食過翻尋味.....

二太做番二房

我自己就覺得神仙唔會出當家跑打比..

唔係嘅 你睇早幾年戰利品 1800都未跑過.....慢pacing三疊外遊返黎贏果d咩直震撼到而家都仲係覺得好趣緻....

黎緊1、2年神仙每個路程都大把兵用..

molamola

陽明飛飛都赢得
比我打比都博

雷西系列

1200-1400 爭分奪秒
1600 當家精選
2000 脆龍
2400 日本仔幫到佢....

平海福星同以奇用兵暫時都多數仲係佢嘅 ...之後真係跑得到d大賽就唔知了 呢d幾好都唔夠當家精選好........

飛飛嗰年都係
大部份都中短途馬，散步入直路鬥衝
係香港d打吡會咁

我記得甜橙塞撚死左 同個世界果陣仲係後勁怪

但老老實實 戰利品 質素真係好撚恐怖 只係多傷多病哂左隻好馬.........

呢個畫面真係好撚風趣幽默.............

針無兩頭利，我覺得戰利品係針藥太多
谷得太勁多d

俊仔

難怪神仙差唔多年年都係冠軍練馬師
短途半打G1
一哩以上又有
仲有成大班52歲PPG

神仙主要靠ppg,大賽成績其實唔算突出

告仔 神仙笑到傻啦.......大摩都應該估唔撚到俾隻馬克羅斯食撚左隻明月千里......

grandpaisgod

爺升 港女咩玩法??

一年一度杜拜世界盃嘉年華定於周四（11日）展開，主賽日是3月31日星期六美丹馬場杜拜世界盃之夜，在港有盃王之稱的大摩將替多匹良駒報名參戰。

據知，摩廐將安排前年馬王「明月千里」及已故馬王「佳龍駒」的同主馬「佳騰駒」，出師本屆杜拜司馬經典賽（一級賽2400米），並於杜拜草地大賽（一級賽1800米）報名四駒，包括應屆香港一哩錦標盟主「美麗傳承」、去年董事盃頭馬「喜蓮獎星」、前年慶典盃三級賽王者「壯思飛」，以及新晉高評分澳洲自購馬「信心保證」。

有得搾搾到盡 唔計果D咩信心保證同佳騰駒...........

唯一?搞咩

時時精綵用潘狗、蔡頭定外面請呢?

狗啦......多數都係狗......

呢頭骨裂嗰頭報名
係咪想隻馬落去陪佳龍駒

分享都唔到蔡頭啦

好多人都有坐騎
告仔都幾鍾意用布達德既

sor 4c

聽聞時時精綵唔跑經典一哩.......不如搵狗試左隻分享先....

D台🐶真係欠D7

D7台🐶人人有責

1600同當家鬥? 留返D力1800 2000好過啦

菜頭有隻中華盛世........星期三我都係照買 之後可能就係開路先鋒........

CLS打鋪機俾人DIU兩句就話法院見

台仔好撚鍾意郁下就話告你

呢D辣椒仔咁密腳 我睇唔似可以加程.......

跑多場普通好過
當家太勁

好LUN驚

佢地真係試過告得入

台灣真係有必要全民驗腦

條友一開波就搶buff

風化案果d 全部女都弱智

係告得入呀，如果發生果陣我都係台灣而個server又係係台灣的話

俾人屌老母>報案>差佬問game公司攞log>出傳票俾屌老母嗰個人(好似係)

開頭以為條友ON9冇支援原來係仲ON9過新手...佢耗魔一回事一開始野區野怪應該俾打野手上四呢

係 但係依樣野真係好on9

仲少左一百蚊

同小學🐔嘈交唔夠人嘈就話俾老師聽有咩分別

總比香港真係以為自己係網上面講乜都得好既 我認為，不過鬧句狗或者屌下老母就告就太on9

衝呀RB

今日俾位大家買貨

D7UALL

肛爆ok

ching想比人爆肛都唔好係度搵啦...

仔同女都俾呢到d ching食哂

挾硬都要收高過上個交易日....

無啦啦肛抽高都無好野...

男灌

BC ar...

夾咁少.....

希瑪眼科（０３３０９）超購逾１５５０倍
CLS

佢研發左換眼球？

水尾想炒返起個Ｃ？

好似係

GAP DOU LET OTHER HUM LUN LA

收市再挾

又可以睇XX 集氣區

有無1021集氣區

上星期話買左27果位ching是咪發左達

我有十幾張388 280sc
好驚

我為左27
我依家去視察情况

我好似有5年無去馬交

個日啲sp

上個禮拜閒日朝早去到 $200百家樂都有
半個場都變咗電子機

收市抽高60點..而家趺突

恆生指數係收升喎

見油價升，入左857，點解唔陏既個價位

呢個尾市相當有趣...

好勁

肛 如果上個月d call 無走而家幾多碎

唔計夜期 由星期三開始幾個交易日空軍同好友其實都只係有來有往.......

日市日日U

咪又係RANGE屎........

由上星期三開始 夜市攻到深夜1230 早市回 下晝彈下彈下跟住磨鳩......早上廢淡爽 下晝俾好友爽.....

一日升30點 等如冇出糧白做

但收市都係升

呢半個鐘打大交

問心講句如果做HSF我就冇任何把握了 但國期D郁動係呢幾日計又慢又唔係多.....只要願意將就下呢.....咁搵兩餐都仲可以嘅......

升足一年都上唔到四萬

新手有無野推薦

即市最多只用20點止蝕.....係國期計20點就好鬆動......HSF 郁下都冇左成40點50點.......個數字太大 受唔住波幅 ME RUBBISH......

當BC遇上風～

Follow bc

造細.....
最後都係果句...欲望太大，本金太細

(crypto 加左一倍落去玩)

即使快樂的碰
bc yau win

一直以黎做淡為主果種手勢戒唔甩.....

早市國148附近DL....中午165左右右腳....即市高低腳至少有30-40點食去到172左右見到都唔曉禁制...好似盲反CALL咁款....痴Q左線........

最主要係呢幾日唔似世界各地每日開市時段都單邊上攻......香港剩係夜期單邊上攻有鬼用咩.........

要到位嘛.....

BC又然

Refund ar pg......

有Call 肛同 騰應該都有少少錢袋既

少少 ?

原來毒男今日開返工操馬
月底復出

一開夜就call 定張set 一千點cut gain 即晚走

話唔跑又跑

大摩幾隻 有隻低分 有隻傷 應該就係跑剩低果D......睇下當家精選點贏法咁解.........

兩個星期後嘅香港經典一哩賽報名上線啦！
一如以往三大倉都霸咗大半嘅席位，今年佢哋一共有九匹報名馬。其中摩廐嘅「信心保證」雖然傷咗但都照報；東廐之前話唔跑嘅「時時精綵」又無啦啦報咗名喎！目前最低分係摩廐嘅「勁揪」佢又會唔會趕到尾班車呢？呢場馬一號馬高二號十分，高三號十七分，又夠唔夠殺呢？歡迎大家留言一齊傾吓喎！

#RoadToHKDerby #大籐王呢

PING HAI STAR 平海福星 A375 087 +10

10分..............

贏半個馬位咋喎 咁重手

4ching ah.... Joker 好屈....
當其他射手雞咁

傳說槍王堇笑而不語

JOKER面前...堇ISG...

練完馬洛JAI...再練斯科德定係阿杜恩HO...

白仔睇好快見頂gg

食雞SIN.....

堇對線輸比joker

阿社恩啦

夜市恆屌爆了......國個份量差咁遠........

好！跌5千點！

跌50點即市我都照要......但國嘅50點好似要乞返黎....賤過狗....

ｐ有12可以all ib

12.5照去...攻心如焚 明月千里 爭分奪秒 琴日精明才子 呢d都係咁買....

all in 攻裝
法差唔多1hit死

我有十皮賽馬基金
呢類落20%

買呢類我買得最多係明月千里跑任何2000大賽.........少係少D.......但冇得強求........

巴黎人有一半以上地方做左打機場
Ｄc9打一鋪大細買成2000高倍率博double
純計數
圍得24倍
四舖一舖double
賭場每鋪平均賺佢10%以上

終於力盡

邊有咁快，小時圖個二百點長方形都未破

食左先

先磨死D LONG是常識吧...

JOKER尾機在完美技能組...被動儲5秒普攻勁痛有緩速一技夠力清兵快二技無敵走佬大技一下半行血...

300個張好痛
食幾轉依家重負200點

堇要考跳出跳入
同坦夾得好勁好多
joker單機勁好多

最勁一定係阿伯
不過要神級先用得勁

魚人輔助都好勁
我覺得係馬洛斯level

h1背馳

不如話連埋夜市出左1h頭肩頂

誇世代收視災難

u lor 玩xover

肛話想減印花稅

ok 388 $180

印花稅政府袋架wor ching..........

ok HK $ 180

最重要阻到對方射手發育

聽日穿307好無

所以小+咪要說政府囉
但佢話想減黎刺激交投

D7ULA
個市根本未升完

減就無咩可能啦，免一年都有機......

一人派8001算喇 ....

ok, D9男灌

每人派1 手388 仲好啦

Why me
#metoo

男灌isnewlamp

💡

明明夜期升緊